蘋果類產品炒賣區 眼紅者請進

無論是眼紅炒家的失敗者，還是雙眼通紅的成功人士，均可進入此版面討論炒賣蘋果類產品的相關話題。這當然包括分享炒賣成功的經驗，甚至向非炒家炫耀。

All members either a loser who has not speculated about Apple's product or a winner who successfully earned great profit by speculating about Apple's product(s) are also welcomed to discuss any topics related to its' speculation here. These topics may include but not limit to sharing successful story of speculation, and teasing poor members could not be flexible.

眼紅

炒狗發左達？

榮總果d上曬樓啦

呢水賺左幾百萬了